阿嬌拒戴金豬出嫁 九月香港註冊擺酒

今次赴美拍婚紗照，阿嬌除了購買一件名牌婚紗外，還準備在當地再挑選合適的婚紗拍照，目前美國之行已安排好，但計劃在九月於香港舉行的婚宴，日子和場地仍未落實，因為嬌媽思想傳統，她一定要為女兒擇日出嫁，但阿嬌今年才決定結婚，不少場地於九月份的吉日已經早被訂下，據知，阿嬌屬意在Ｗ酒店擺酒，暫定筵開五十席，目前嬌媽正周旋在場地和日子的配合中，假若最終未能配合成功，或會另覓場地。阿嬌和Michael於香港婚宴舉行當日做足過門接新娘等儀式，也會在雙方家人和親友前正式註冊結為夫妻，二人稍後亦會返回台灣跟男家未能來港的親友吃飯慶祝。

知情者說：「老闆楊受成要出錢大排筵席嫁女，嬌媽要做傳統儀式，阿嬌和Michael都沒所謂，但阿嬌很抗拒戴金豬，她已經跟英皇珠寶的同事夾定，叫他們不要賣金豬給Mani（霍汶希）和嬌媽，以免她們博大霧，Mani已改購一對龍鳳鈪作為賀禮。」

唔知有無鮑魚食呢

又粉又一線嘅壽桃呢

冇乳豬食

鵝掌扣黑鮑

無豬全地球都知

食鮑魚果陣係咪要相機食先

相機好多年前巳經食左

過期罐頭鮑

咁回唔回金豬

老麥又會唔會出黑包賀賀佢?

會唔會請陳冠希

要斬件

豬又唔食得鮑魚又唔食得

食臘腸

一早無左隻豬咪無得戴lo

有希字果D 賓客請唔請

姓陳呢???

播片小心播錯野呀

你地把口賤撚過屎

聽講會回隻黑毛豬

黑色肌膚給她的意義
是一生奉獻 膚色鬥爭中

咁鄭希怡請唔請